其實張竹君係咪恐懼撚？？

講真 有咩好驚報啲數字嚟做乜鳩 想個個都做恐懼撚？
報泡泡瑪特升幾多好過啦屌你老母

張竹君係恐懼撚都冇人講？

樓主咁口臭搞到人老公死左 反省下la

點解我唔可以口臭到搞到你死老母既？

日日浪費時間係到報埋啲人地唔撚驚既嘢嚟把撚咩